覺唔先摩迪都反既人好反智?

你哋識閪踢波咩，兩個獎都係球員領隊傳媒選出嚟，講到造馬咁，
反摩迪既人返屋企瞓覺，瞓唔著縮返你老母個子宮，母子長眠啦 pull 那 麼 臭 G Pect 冚家鏟

純粹為好球員發聲

駁唔到

真

但其他幾個好球員表現好過佢

呢句真 傻閪先睇數據
但睇feel都唔係比摩迪啦

咁我認真啲講下

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過"豆"住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

怨婦就真

唔講以為夏天皇馬賣既唔係牙朗係摩迪